六七暴動左仔當年咁叻識整炸蛋既

純學術討論
到底係唔係有中國軍方介入提供技術同原材料
岩岩睇完中英街一號想知

PS 套野好垃圾 大家可以唔講 根本屌後生仔多過講歷史真相

同問

呢條左仔就話大陸冇支援
我就覺得唔多唔少都有唔係邊到得來咁多材料
啲土製炸蛋有可能係左派學校化學老師教整

化學老師識整

個個年代既人都經歷過二戰

技術一定有

加上材料唔難搵

借位跪求推
突發！ 816攬炒啦你老母

係咩

果陣冇YouTube

其實真係易整

有工X會 飛機大炮都整到

你班後生應該向果班前輩請教下

片中主持早排過咗身

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

當年香港買賣煙花之類嘅爆炸品係合法，67暴動之後先禁

中秋煲蠟都煲到爆炸啦

好似未禁炮仗

維基百科：

童年的高錕對化學十分感興趣，曾經自製氯氣，製造滅火筒、煙火和相紙；最危險的一次是混合紅磷粉與氯酸鉀，加上水並調成糊狀，再摻入泥裡，搓成泥炸彈並扔到街上引爆。

RIP Grant Thompson